買鑽石戒指 除左各大型金鋪外 仲有咩地方好？

如題

小型金舖

淘寶

去南非掘

剪自己D鳩毛鍊成鑽石

bulenxxx

尖沙咀樓上鋪

求婚用定點

周六福 大鋪得黎又唔係連鎖